沙田係居民區 求下大家咪發夢做傻事

你係金鐘點發大升級
大家也不會割席
沙田附近商店民屋受波及
文宣組點寫都救不到場
升級 一定要對準政權

光復目標是反走私
強調走私狗擾民
升級咁係玩火自焚
唔係倒轉去擾民

隔離二千幾正皮
求下大家留力打主線

有人會話你夜晚帶風向

就係居民區班狗先唔敢出催淚彈
居民受波及係因為克警唔夠克制亂打人
應該聲討佢哋而唔係示威者

之前死左咁多烈士
係沙田拖幾隻狗落去陪佢地
都完成不到他們的違願

升級場地一定要對準政權

樓主咁夜先開post，唔通.....

咁就求下大家咪鬼係沙田玩雞尾酒
從來聲討也要有籌碼
沙田個班中產
中間游離份子多
係咪要推個班人歸對家

瞓唔著姐

有巿民先有noise, 唔通去郊野公園遊行咩

希望你飛落街壓死D狗

大家好難忍班仆街狗
對準政權
好嗎

沙田 你想外國報乜
遍地開花 第N次
Not juicy enough

推

我想講今次係政府既行為波及哂全個香港
唔好講到係D市民去你沙田搶野咁
大家係去爭取返五大訴求

Make noise fine
勇武行駛現時力量fine
依家有二千人話玩雞尾酒也fine

升級 係係沙田 定 犬總政總 有用呀

我又不是沙田居民
係我開post無講明雞尾酒姐
現行抵抗絕無異議

和理非做好和理非
前線自有定奪

沙田一開始就唔係以光復為目標
但老實講，出多幾次黎會發現兄弟爬山各自努力係核心目標
點解要去stop 同一座山嘅人，而唔係將呢個concept 帶比其他人呢？

往往通往成功嘅路都係做左先知
唔好咁擔心啦

如果有一位巴打睇到2600以上正比去左馬
也不會割蓆
但請大家一同想下之後點打文宣戰

當然信大家智慧啦

又些路係dead end
特別香港太富庶
好支持沙田抗爭
只求不玩雞尾酒

唔能夠否認嘅係，有班人已經上哂腦。

你叫多兩叫，好快會懷疑自己係鬼

太多仇要報
絕對理解
只是恕我無能
明天如果真的有消防出動
我唔知點spin

你打曬開口牌咪好似71扯旗咁，五千狗狗等住咬你囉

true